## Описание

В 315 кабинете стоит линия Festo, у неё есть свой технологический процесс, и она не работает. Надо, чтобы она работала. У линии свои контроллеры Festo и, в целом, всё оборудование фестовское. На него можно милллион документации найти в интернете, но лучше не тратить время, потому что забьёте себе голову. Для понимания есть смысл каждому взять станцию и посмотреть код, попробовать подключиться, отдебажить, изучить сигналы входы и выхода. Ошибки однозначно не в коде, ошибки в железе, расположении датчиков.

## Техническое задание

1. Приходите в 315 кабинет с Потехиным, собираете вводные: ПО для разработки ПЛК Festo, получаете копию кода на каждую станцию, узнаёте, что робот умер, склад не работает, узнаёте, чего именно не работает. Затем обсуждаете всё на встрече со мной (пишите в тг, и мы созваниваемся)
2. Подключаетесь к ПЛК Festo,снимаете входы и выходы ПЛК (понимаете, куда они ведут и за что отвечают), которые ведут на станцию.
3. Запускаете весь технологический процесс, смотрите, какие датчики не работают, какие актуаторы не заводятся (актуаторы - это типа всё, что приводит станцию в движение)
4. Формулируете проблемы. Если их можно решить самим - решаете, если нельзя - обсуждаем, чего делать дальше
5. Документируете запуск линии с картинками, пояснениями и видосами

Конечная цель - чтобы линия полностью отрабатывалась весь технологический процесс. Это может занять 3 месяца, а может две недели. Зависит от вас

## Ролевая модель

| Функция          | Количество | Навыки                                                               |
|------------------|------------|----------------------------------------------------------------------|
| Разраб ПЛК       | 4          | языки МЭК 61131-3, TCP/IP промышленные протоколы, Agile Kanban, Jira |
| Лид разрабов ПЛК | 1          | языки МЭК 61131-3, TCP/IP промышленные протоколы, Agile Kanban, Jira |

## Команда

| ФИО                        |       Группа      |         Роли      |
|----------------------------|-------------------|-------------------|
| Голышев Артем Артурович    |   5132704/20501   |                   |
| Бажал Дарий Анатольевич    |   5132704/20501   |                   |
| Федотюк Екатерина Ивановна |   5132704/20501   |                   |
|----------------------------|-------------------|-------------------|
| Ян Цзунхао                 |   5132704/20701   |                   |
| Гуань Хаоюань              |   5132704/20701   |                   |
|----------------------------|-------------------|-------------------|